屌點解熱門一個818都冇????

我屌晒你哋老母 點解熱門一個818都冇講過?!?!?!
求大家放下文宣 多啲宣傳818
五大訴求缺一不可
大家唔好俾警察分散左注意力 事後再清算！

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

自推一下

推

屌, 好難搵818 d post

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！